［尋人］屯門巴絲請進

今日十一點半左右係市中心站落車知髮左邊膝頭對上有個紋身果位絲打，好想同你做個朋友但唔敢開口
有冇屯門人識一個中以上特徵既一位絲打

希望大家可以了左我呢個心願

隔咗差唔多12個鐘先開post
仲要人地都唔知你個樣相認黎做咩
係都放相引「玉」先

做咩？找我有事？

我唔愛西童阿，利申西童好黑

同佢對望左幾次

推到佢朋友/佢睇到為止

繼續推

帶帽喎我

Pish